有圖慎入呀！！玩具迷入呀！！緊急求答呀！！

小弟已經係半個青年人再唔玩玩具所以想執下間屋，但發現咗好多白色粉，點解會咁同應唔應該掉咗去？
利申有十多年歷史

發霉

武漢肺炎病毒真身

正呀，sd高達
有冇爆熱丸

有4粒爆丸，不過咩係爆熱丸？求ching解答，小弟愚昧

咁恐怖？掉好d？

點算好

唔玩玩具就扔曬佢啦

可能係塑化濟

佢真係唔識個喎

右上

咁講我都有，部D-3暴龍機

我有爆熱丸連馬

可能當中有玩具有電池無拆爆漿？

你幅圖裏面果隻高達，同一個系列，有個角色叫爆熱丸

識貨喎ching

個接口用嚟駁wonder swan
復刻版係無咗的

係，咁新版靚仔好多喎
不過部係當年留到依家，復刻版仲有咩唔同？

復刻無咗收服Boss自己用
QC有問題，有啲機要好大力搖先有反應，機甲龍版直頭話搖唔撚到

好似係，上網有好多人話15th機好化學，成日壞，有啲話粒電子chip可以搖到甩出嚟添，好多變咗觀賞用，不過唔係話多咗好多暴龍用？見你講好似少咗好多野咁

電波就係
D-3好似得V仔同蟲蟲獸，其他全部無收錄
利申：無買D-3